新垣結衣（197）要是每週都有這樣的休息日 那該多幸福啊

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係Code Blue
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 205
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2017夏季劇集
《Code Blue 3》

官網：
Twitter：
放送時間：7月17日(逢星期一)日本時間21：00
預告：待補
出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠理香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。
關係圖：

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
巴絲打區：
分享專區：
binc名單：

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：

第一頁

LM

好 早啲休息 晚安

1

異教徒沖完涼要等好耐先有新 post 可以留名

沖涼

我唔係蜉遊巴

留名

係蜉蝣
唔準打錯字

where is he now

睇上文下理係要用遊字

一頁留名

屌那星仲未有得改名

特大

係
其實我覺得長澤長頭髮正啲
結衣長短一樣咁靚

結衣，好きだよ！

得結衣一個望鏡頭

咁咪正囉

都唔知有咩可以俾到你,唯有等你繼續呻,等其他夜鬼俾下意見你啦

呢句嘢我之前都講過喎

奧尼爾唔算冷啦

好悶

去完旅行啦? 買齊晒野未

聽日先走,買咗幾本寫真同ginger,不過諗緊點帶走

買到又會帶唔走? 買個袋入住咪唔會知

今日一入去就見到結衣望住

邊度嚟

新宿bic camera

807日經

?

深夜真係想叫下春

醫院都幾慢 等左成個鐘都未上得房

痴線

差唔多睇完今日子了,仲有咩bb既劇介紹?
btw次次睇厄介比人屈個樣

空飛廣播室

cb

獨佔

又到夜晚 係時候食嘢

ーm

小氣巴

thanks

cb係乜野?

今日子最後一集堅好睇 + 感動

要睇咗 code blue先
7月17就第3季 事態緊急

最緊要都係睇咗lh先
Machiko

聽完首HANABI你可以抗拒咩

首歌係幾正

lh劇情好好睇 結衣出場時間又多啲
但code blue事態緊急
睇咗code blue先啦巴打

白石惠真係好正

獨佔

次次一起歌都會有莫名嘅感動

我

無喊 但集集都眼濕濕

新垣結衣愛我

咁結衣都係唔好愛我

訓教

考邊

唔訓教學車？

瞓唔著求催眠方法

遊車河

結衣拍親d劇/電影d主題曲都好撚高汁
宙船 Hanabi Number one 更加唔少得結衣唱既heavenlydays memories 花水木
全部一聽 個腦就會浮現哂套戲既畫面
所以唔敢再聽heavenly days

咁多人去沖繩玩 羨慕

好多結衣

早晨

米羅巴係咪有嘢可以些牙

嗚啊

想問本ginger有咩關於結衣嘅？

封面，入面有結衣嘅訪問

有冇相？

訪問個BACKGROUND 同隔離個啲囉

咁買本nylon算，又唔知d日文講乜

輕度眼鏡控覺得結衣呢個Look很好
我記得之前仲有張 頭先揾左陣揾唔到 太多圖

幾鐘意呢個髮型

晨早流流就頂唔順，其實呢個LOOK 同ESPRIQUE個CM 好似

lm

Ginger咁正都唔買

你唔愛結衣

唔多抵買不過都係照買

已加，之前試過玩esrXP但唔識用

早安

早晨 痴線佬們

等我呵返

重度眼鏡控表示

新post留名

貌似.. 好早已經有道疤 (據我睇 好似06/07年啲圖都好似已經有
可能係細過(比熱野/煮野食?)辣親留疤

可愛巴篇 FF 又有嘢可以加

決して捕まえることの出来ない
花火のような光だとしたって

好鍾意女仔帶眼鏡

即刻加分

我右手同一個位置都有

尋晚係咪訓左 下個post你開返啦

強烈要求結衣post禁止使用" "
變態icon

かわいい

又話UP 晒NYLON 強國人又呃鳩人

可愛いすぎ

咦 呢個最近先UP架咩
可惡的版主

咁多眼鏡控? 我唔鍾意女仔戴眼鏡 自己都唔鍾意戴眼鏡

code blue

首歌之前去日本cd鋪有播過但果時唔知咩歌

Doctor heli engine start

係摸熱街 摸熱街

有聲

もう一回 もう一回

其實佢都幾大膽
就咁戴左眼鏡就出街

第二張係經理人
第三張邊個嚟

我嚟

佢自己出街會戴口罩
呢幾張都係有人跟著先無姐 我諗
第三張係瑛太?

下面段未見到佢個名
但個物理唔係好似

第二張翹手果個係邊個

me

星空巴仲係唔係度？

係tb女嚟 我符合晒

真係好高質，不過主要係因為寫日文，唔知佢講咩，同埋應該冇乜相，所以決定淨係買nylon支持下
不過原來本雜誌一d都唔貴，賣720yen
anyway, 多謝巴打推介
反而我想知沖繩邊到會有得買cd/寫真

科大巴の復活

腳

好熱呀，結衣bb 記住飲多d水

大熱天時，抄寫經文有助平靜心境，所謂「心靜自然涼」。所以，快啲抄十戒。

14分鐘

頂，無啦無啦

勁白痴咁倒錯DB

你抄未啊 up錯相 又打排球

唔好以為改咗名唔認得你

我法國有好多痴線佬走數冇抄十戒

呢頁已經有兩個

我都係，仲要就黎冇data所以要潛陣先

偽毒

去飲呀

平時出得街多用得多 data

冇約過人出街

下個6點再返黎啦

落雨收衫 收完衫又停雨

go follow cb3 ig

駁唔到
咁大個人唔好逃避啦

推到有結衣相

正

我記得呂

唔睇都唔知

發覺侵成日打錯字

大家好

個人排名 結衣 遙 石原 北川

不要取笑

個腦load得越快越易打錯字

新人留名

叫親抄十戒就潛返三五七個鐘先上水

抄十戒其實冇咩嘢 利申我貪無聊都抄過

blocked

癡線佬

cb3有ig

呢啲係表達對結衣嘅愛 你識咩啊 花心

一陣又抄下先

7月了

半年了

masami

半年有多了

已經7個月 熱情仲持續到

對結衣既熱情永遠不變

熱情冇哂

已經轉化為感情

係一種心靈嘅支持 當唔開心就會俾佢嘅笑容治癒到

結衣bb

我老婆

無野嘅

收到老婆嘅禮物

笑死 ff能力

plz call 2456 7111

行雷好大聲

HKO

好癡線

究極ff

原來我仲算正常 呢d先係真痴線佬
咁樣ff我老婆送野比你

你個舊名係咩

天怒人怨

淪陷二十年

無💕

結衣BB ( )

你同佩狗一樣都係25

日文版十戒

大脾

背心仔

口語嚟？

米仔今晚係咪開台

你哋
收埋條脷佢

由侵講出黎

說服力喺邊

都話今晚播兩集囉~~~~

好可愛

塊面

正，我決定抄日文版
再寄比結衣bb 睇

可否翻譯？

假嫁

好榮幸 遊車河都有日文
我要結衣知道咩叫做遊車河

5 sick Japanese 😷

Same

same

花水木 和你心愛的人百年好合

啱啱落街見到我地既終極痴線佬達仔

問下佢到底係邊個

有冇同佢合照

原來岩岩嗰個就係你

小弟想book個(213)post, 唔知得唔得呢

21314!

咁你點留言

落去打波囉

213生日快樂

我要睇結衣呀
同埋就算落去打塊地都未乾啦

睇完cb 係咪應該睇smile
呢幾日睇咗戀空 花水木
連求婚都開始睇 遲啲睇半澤

唔係嗎！ 做手術應該要很多人手

聽聞得某間醫院係咁

冇 我遠距離見到佢

Sho-hoku

依家成日都冇人回post
唔同以前

回不去了

以前太癲
不過而家可以追下post

冇人理我

你乜水？

係度say過hi 茅人理

異教徒講講佢幾時say過hi？

hi你

我hi

九仔做咩

me2
懷疑比人扑左

推

影踏み真係世界級
唱得好有味道

Me3
Me真係比好多人block左

點會扑樹巴你呀

小妹都懷疑被block

(194)#109

小妹刀系=.=

低李死= =

[black]你係咪用API check架?[/black]

叔叔都係

上面成堆做乜鬼

抵你抽唔到5.0

俾人無視小妹嘅回覆

係5.0同6.0都抽唔到

緣份既野，唔屬於你既野點都唔會你有

Me 準備復刻pool抽中

晚安
又想做番尋晚做既野

開始開始

落大雨喎 咪啦你

我仲諗住book213
仲諗住包辦71嘅倍數

199囉

唔該想問下有冇呢張圖既full size/其他類似既p圖

里昂心諗：扮我？

hi tree根巴

明明係你自己潛水

我愛新垣結衣

每日示愛一次

就算想開都無topic，呢排都無睇結衣既片
淨係睇左仙人貼果d翻譯

我都未諗topic 諗唔到咪自己作句

我已經諗好topic

無聊手作仔

警告：內含今日子劇透

好想要返個名

Me嘅回覆係成個post最有營養

agger 大把貨 因為我仲有啲未睇 剩係電影都夠諗啩

病人開始胡言亂語
Spo2不斷下降
薩釘斯鉗，準備開胸

嘖神

stop please

本身諗緊去邊間酒吧,行過見到入面播bb既歌即刻鳩衝全去幫襯

抄咗未

睇code blue2第三集結衣因為救唔翻個人喺電車度喊
跟住藍澤默默地擋喺佢前面嗰幕好正
無聲勝有聲
結衣喊搞到我都喊埋一份

邊個post D咁好食既野出黎呀

嘖神條片

show blocked user - 馬仔

跟進咗

show blocked user - 垃圾馬

日本成點半 馬仔係咪已經訓咗

我果啲係征察部隊黎嫁咋

守護多結衣一陣

點解今日子好似皮膚特別好咁 好滑lurlur
Btw想問個背景音樂名 好好聽
係咪有人改過做中文版

點解係香港無得飲

首歌好熟 係咪某動畫ed嚟

一拳

就快200了，時間過得很快

睇黎你做足晒準備

咁快就老左半歲

我最鍾意小稻稻同今日子時期既結衣 BB，好時尚好有成熟女人味
實栗時期既結衣 BB 有返 baby fat 好搞笑

係 lu 唔係 19 歲係日本先至唔飲得酒咩

おやすみ

任何時期我都咁鍾意

好難想像，真係任何時期既結衣 BB，你鍾意既程度都一樣 ?
當然任何時期既結衣我都鍾意，但我鍾意既程度會唔一樣
係咪我對結衣既愛唔夠

全部都係阿哥

我都係唔開下個po喇
好驚到時又唔小心訓咗

首歌叫「悲しみたちを抱きしめて」
google translate即係「擁抱我們的悲傷」
一拳超人SP ending

如果要講嘅真係拍嗰陣 完全接受唔到佢拍個角色 但唔係唔鍾意結衣

嘖

U know that feel bro
我唔係挑仙人機，純粹好奇 only

姐係咩時期

TEST FINISHED

全XXX既結衣都ok既
係XXX黑人憎啫
反而對龍櫻造型既愛最少
嗰套真係侵既masami正d

Mayuzumi 正啲

Machiko

Y咁講牙清

因為我係鍾意演繹到呢一個角色嘅結衣多於結衣所演繹嘅呢一個角色
對我黎講，戀空前天真嘅結衣，戀空後迷惘嘅結衣，有決心剪短髮嘅結衣，LH2後日漸成熟嘅結衣，到而家看破紅塵嘅結衣，我都咁鍾意

下面嗰個廣告我竟然未睇過

一啲都唔好笑

噪仔終於忙完？

真毒訓覺留名

當我冇講過

好眼訓

又發夢逃獄

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

[black] [/black]

又係你

成日阻住我獨佔

米仔good job

啲GIF好正

咁啱見到就要斷你!~~~

早晨
睇下有無人先? 無人? 獨佔?

發覺寶庫個今日子OST得一半 等我搵埋另一半先
我想搵浪漫feel果幾首

んん～～ん？嗰幅係邊集綜藝

靠你啦嘖神

你尋日send俾我果個ZARD版都有 不過點解一個file過

係髮型問題定點
點解緋山以前好睇咁多
依家好似走咗樣咁

見到TWITTER 有啲唔想見嘅嘢

太瘦，得番掤骨

我覺得最樣衰係個嘴

你開個cue 就得

搵到share俾你擺返上去

我有分開嘅m4a版喎

我要揾揾先 好似寶庫無

哦 係咩 傻仔咗

早晨，落大雨

不 我無放上去 你無傻仔

之前有少少肉地真係好靚
雖然同我老婆都仲有d距離

我老婆都有肉地

星空巴，寶庫有幾套電視劇有一兩集都係RAR 檔，可唔可以解咗壓再放番入去

係咩

如果要就出聲，我有碟

有需要就出聲

結衣，好きだよ！

其實z巴好多野都齊
不過我錯過晒
但我點都會儲一套實體版

z巴應該齊晒碟

Thx 不過唔駛喇 我split咗Z巴個flac

ガッキーは渡さないぞ

法國呢個post無今日子金色留名

沖繩cd舖冇結衣
都唔支持自己人ge

發現三叔越嚟越大膽
成日去xx post留名

咁你呢

自己收埋晒 可能賣晒呢

一定係賣晒

請到LIHKG 通知院長！

三叔年紀輕輕就咁
過幾年仲得了

可愛巴幾時改啲咁嘅名

一大堆呢啲名，好亂

Ps4
有咩game推介

話說今日子巴 我揾唔到 總有一日會見到嘅

日本人諗埋啲嘢真係 有冇得買

唔該曬 唔緊要

即係咩

愈黎愈過分

303

303諗住用個名用到幾時？

快d搶佢個名

啲關係好亂

成日改名比人搶名真係抵死既
@#807

twitter

你要LINK 做咩

提過你啦 九仔 要小心

所以最新消息 都係由我地自己打比較好?
TWITTER太多不穩定因素

#新垣結衣好多唔想睇嘅嘢
好唔好唔要呢個HASHTAG 呢

人手打
其實我之後仲會加IG 同 FB 落去，所以應該無咁易中掛

開咗twitter acct

秒APPROVE
BTW，我發現EASYGOAL 巴打都MON 得幾實，但又唔上水

院長，教宗正準備巡視病院。

警告 重症病人擅自出房
警告 重症病人擅自出房
警告 重症病人擅自出房

$60算啦

比你發現左
毒撚只會靜靜地欣賞結衣

#ガッキー 算啦 全名真心唔建議
IG全名都還可以

303都想俾人block

而家係ガッキー 新垣結衣 aragakiyui gakki 都會出，cut 走全名？

啱啱捉番佢入黑房

新垣結衣係我老婆
我老婆係新垣結衣
我係新垣結衣老公
新垣結衣老公係我

我乃新垣結衣外子
新垣結衣外子是我
新垣結衣乃我內子
我內子乃新垣結衣

smile d劇情咁痴線既 有d頂唔順
同個劇名差好遠
但係bb 係套劇賣萌好卡娃e

姐係邊套

Smile

重組句子

你唔係垃圾馬？一早批咗啦

垃圾馬仲未改番名

無野了，原來係我自膠

All around you

改名改到我都唔認得啲人

you you you you you you

通知返聲姐
仲未一個月

唔明

唔明你做乜突然戲院上身

請到LIHKG 通知院長 (利申正常人，純粹入去觀察下病友)

扮咩

真正既老公係唔會用咁痴線既名
好似樹多村光咁，一睇就知堅係結衣老公

從前有三個院友......話自己係正常果個係唔會出到黎

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係Code Blue
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 205
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

快d搵人捉返樹妹入病房

最新消息入面已經有不雅野了

好熱

定係淨係show幾個關注左嘅就算

定係淨係show幾個關注左嘅就算
仆佢個街回錯

唔搞住 院長開咗兩日工都要方加

好呀

好攰

遊完

食完女

返工

中咗結衣毒

所以我係教宗

cut

show blocked user 我係新垣結衣老公

btw

吾巧block me 牙

青山走重犯

亂講 me係教宗

名都冇個 教咩宗啊

教宗嘅職責之一就係手動置頂個post

青山歡迎你

偽毒日好少人

停啦唔好再洗版

都冇洗

偽毒當道

靜靜觀察教宗情況

你咁都唔叫洗版

多謝 不過我希望結衣幸福就得 唔會妄想做佢老公

係秒回

今巴嚇走晒啲人

萬人擁護

哇！

Toda

cls 無眼睇

想買結衣cd

睇cb

amazon 有初回限定盤

癲完未

一講政經野就冇人理

冇癲過

搵到彩色

明嘅 唔會有病人認嘅

想買cd 渣喎

結衣係咪發現咗鏡頭

最後一報

如果係佢經紀人既話其實佢都幾高

@Fan巴

送結衣返屋企

結衣個樣好熟女

佢仲係少女嚟

絕對領域

邊度有絕對領域

唔係左邊嗰個咩

講緊結衣隔離個人
結衣高仲洗講既？

話說寶庫入面掟上今日子備忘錄OST得一半，我上網搵到全部，不過係mp3檔，320kbps，唔知負責寶庫嘅巴打會唔會收左佢？如果想要就email搵我講聲啦。

redeemable01@gmail.com

Koke巴做咩變咗emoji狗

點解要tag我

經理人身材好似唔錯
[black]結衣連身裙好方便 [/black]

佢不嬲係5p

303越嚟越過份

黑絲

屌你 好變態

呢到既人只會要flac
多謝你既好意先

呢度奉行一步到位

又一步到位

我有flac喇 點樣share俾星空

我發現自己係淑女型年輕結衣Fans

管理員咩 唔想睇到block咪算⋯⋯
趕人走又真係唔太好

一上水就見到啲咁嘅野

唔知wow咗未

Fb第一個留言就係 13歲都唔天然就仆街啦

呢度有冇巴打玩onlinegame

玩開跑

訓左無睇，真知子黨而家係咪最大黨？

係

原來跑 都可以咁好玩

分明係花心黨

同問

死5P

hi柑

做乜放大技

約人上水

侵終於有save結衣相喇

幾乎成部手機都係
咩叫終於

我成部手機都係

花心你就花心啦 仲有唔同女嘅相

今日做野係咁要人幫我執屎 好內疚

我唔信你部手機冇其他女嘅相

我無

咁我本身係小妹又點計先 唔可以有自己啲相 我全部都係結衣 似你咩
長澤雅美係咪日本最正嘅女人？

開po出賣咗你

啲相點嚟㗎

垃圾絲好勇武

有自己相
自信女神 敢自拍

返工同成班人拍啫

有冇人識點樣整返平佢

心依

得小腿睇到

請出招

用熨斗應該得

我無save圖

不忠表現

其實我第一眼睇303巴個回覆get唔到有咩意思,睇完你地咁大反應先知咩事,會唔會你地諗多狙

但佢個個回覆都係咁

吓 唔止一次係咁喎

唔好玩我啦

到時D綜藝會唔會有直播

原來Doctor 3有比嘉同四眼，又係一個護士一個醫生

咁多BAM圖

最強名醫 好睇

自己推

快啲睇今日子 睇咗就重刷

到時成班痴線佬進場

呢個真係正 好耐之前po過

真知子

個腦自動loop首歌

米仔今晚開唔開

報告院長

真係結衣黎

似係

+1

杉本有美

我係病院個最新消息見到咋

太陽係咪開post

999

1001